脫毛嚟講，蜜蠟脫毛先係王道，尤其鳩毛

隔壁post個樓主都on Lun 9
用剃so刨剃鳩毛
春袋都剃埋啦屌
識脫 一定係蜜蠟脫
咁多位ching同唔同意

真J圖

戴面具

反而想睇蜜蠟脫西毛同肛毛
有無多啲 女人 既片

巴打如非必要都唔好去，痛到仆街

白滑靚閪

痛一陣換黎一個月白白滑滑

上面係咩國籍既閪

點用？

台灣片 梗係台妹嘅靚閪啦

痛到鳩都縮埋

咁都唔扯

好多巴打都話 台妹衛生意識好差 好多臭閪性病閪

條片個個點睇都係白滑乾淨靚閪啦

我都有咁諗，條友是咪gay

比人揸住碌鳩撥黎撥去都唔扯

好想一野坐落去

bam?

塊閪好撚正

奶到𠽌𠽌聲都唔怕食到毛

急不及待想奶奶了

條撚咁黑

咁都算黑 ？

係好黑

利申,睇過av男優下面